美帝幾時先清算香港

有晒證據都唔出手
呢個世界冇公義

美帝依家都比病毒搞到一身痕

［再開］睇下譚得塞幾好人

日日望天打卦等人清算
同有手有腳嘅乞衣有咩分別
諗下自己做到啲乜仲實際啦

上Twitter

好撚灰